[A/I/PC] 爐石戰記討論區#32

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

留名

新po留名

已經揀左加2攻，不過一日清唔到佢d 手下，一日都打唔入佢，佢已經抽牌扣緊10血

我屌佢隻101惡魔仔

打哂黑巫4個角無獎勵嫁？

打哂4個開final boss 贏埋就送卡背

係咪有人話快攻易玩

我都想知覺得快攻易既原因係咩
玩單數賊成日都覺得自己打錯

屌原來得卡背 咁我打黎做咩

上一代狗頭人已經係咁

其實單數聖真係有咁勁咩
如果對面清到一兩波既 中後期就開始輸頂唔住
相反雙數聖好似多啲中期牌 前期又唔差 好似勁啲

我係唔明雙數聖點解勁
天生技變1cost有咩特別
點解唔砌番普通聖騎可以落1cost怪
因為可以有多d資源?

我都唔明 用親都輸我 明明齊牌咁滯
你話我唔識玩又好 一副勁既牌應該有佢既賣點
呢副真係搵唔到
又唔夠快 又唔夠人後期 可以打下中速
但係而家個meta黎睇係兩頭唔到岸

單/雙騎勁係因為聖騎太勁
我係唔明點解雙數騎天生技變1cost會好過普通快攻聖

上個post有人咁好彩200包差兩張legendary, 我180都差好多張

雙數張2cost狗頭夾到劍龍 又夾到水晶獅
而且仲有一視+奉獻
而且1cost天生技限制細 好洗好用

其實又係喎 佢勁都唔係勁在有1費出兵仔 而係飛刀手
其實如果合快攻中速聖可能有諗頭

但係勁既雙數卡正常快攻聖都可以用
可以擺番1,3,5cost既話天生技變1cost又唔算好好用

睇番vsreplay 普通快攻聖勝率都唔差
係唔知點解使用率低過單/雙/魚好多

我用落都覺得雙數聖好奇怪 成日123費都冇乜野出咁

加埋勤力解任

但用落又真係幾撚勁
不過如果唔玩雙數 張雙數傳換其他可能仲勁

應該都有好彩成份, 抽中legend未試過重複

有乜出乜架咋喎

之前更新改左
齊傳說卡前唔會抽到自己有既傳說

講完快攻聖抄左副去試下
完場睇番覺得自己t8打錯
覺得快攻易既巴打可唔可以幫手分析下

oic

琴晚終於合埋張珍娜DK

t9先岩 自
其他turn都可能有打錯
我真心覺得快攻難

dk系列真係最實用既傳說
除左戰士dk之外其他都好勁

如果係我會留南海水手+4+4 因為你揸住張沉默係手

果陣無認真計傷害
而家睇番諗下好似無咩情況係應該衝水手先
咁即係應該狼+狼+天生技+武器係最好?

雙數聖好似係克單數聖？

你後期無哂牌先至有乜出乜姐
快攻難係難留牌同打前期
用單數賊黎講要拔刀+出1費怪定係直接出3費怪有陣時都好難揀
更加唔使講如果後手有硬幣個選擇仲多
憑乜咁有自信話快攻易玩

你講果D其他DECK咪一樣要諗
唔係快攻仲要諗埋點樣唔比快攻打爆個頭
除非你話6費叫隻10費出黎果D就真係唔洗用腦啦

無得諗點樣唔比快攻爆頭
有解就有解 無就爆頭

但至少唔係易玩唔使用腦先

我覺得自己好撚黑仔

新post留名

突然諗起當年有個美服肥仔stream, 季季都玩control paladin, 一場打成30分鐘就又次次爬到傳

想問下奇數賊其實勁唔勁?啱啱見人玩落好似幾正咁 諗緊好唔好all in啲塵整返套黎玩下

勁唔勁太空泛唔知點答你

odd quest warrior咁低勝率

只係打快攻勝率高,快攻少左又可以收返埋

odd warrior同quest warrior分番開好好多
溝埋一齊太貪心 咩都想打但係勝率唔穩定

今日撞到果d全部都2溝

西瓜術真係好撚on9999999999999999啊屌！

點睇呢套 又好似幾勁

我剩係玩牧師 抽晒其他職既傳說都齊晒 係無牧師個兩張同單雙傳 係咪玩鳩我

把聲

on9 驚
有錢抽卡玩撚晒
對面同一場出巫妖王 乜鳩12/12龍 全0消耗龍
我26血 對面6血 都反CUP 真係你玩埋我果份

第一次玩卡game?

唔係

只可以講隻GAME唔歡迎新手

呢個真 如果唔係之前玩過有塵剩我諗都頂唔順 乜柒都冇

玩得耐你會寧願有得反cup

好過而家包剪揼

wa 你去玩BS / 遊戲王 買套基deck 同人地 幾百蚊deck 打都有差距啦
唔係第一日玩卡game都仲咁講野

你要明白點解憤怒雞場都會遇到神deck

sor

咁咪證明左就算你課金戰士冇技術觀念都會停係憤怒雞囉
某程度上幾勵志

唔係 回鍋都會係憤怒雞

有冇人覺得黑巫關個任好撚on9要打成40埸先可以整走佢...

出個任引人玩新關 送4包卡都要比人屌

霸一個位就有4個卡包都要比人屌

真係好撚憎新meta 副撚副都快攻

個個meta都係咁

邊度係 上個meta啲後期又勁又好玩 今個meta全部都係強化技能/1 cost 10場有五六場都係獵人 聖騎

下 而家咪算好 叫做多左好多deck 隻隻職都有得打下 連薩滿都打到rank 除左聖騎 其他都唔算快攻啦

上版真係 快攻聖任法西瓜術 猜包剪揼

岩岩用單雙聖都比後期deck 剋撚死 術士 單戰 嘲諷德

獵人3攻鳩射呢
Btw西瓜術係咩？

上個meta咪又係成堆新兵聖魚聖秘密法
有咩後期deck又勁又好玩咁巴閉

獵人鋪場弱，就算打西瓜術都唔係食硬，人地有1費補8同法術石，每round3血根本打唔入，更唔好講單戰，單聖都克爆你

我發覺親王賊仲幾好揪 睇下上唔上到傳說先

R5用咩上legend好？
用單聖同牆德都唔係好推得郁

今個meta都叫多快攻
除左聖騎 勉強單數賊仲有邊副快攻T1

暫時r4 打贏左30場100蚊 第日再test

好耐無玩 呢家抽season卡係咪抽最新戈個算?

打控術人地石丘連抽2琳恩 真係痴撚線

邊位 有冇40歲

條友而家仲係rank 4, 呢條片已經係上個月月底

唔知 不過佢套牌組法幾有趣 而且未見過咁玩
btw2張暴龍傳都比我解左 好後悔 如果唔係我都想組黎玩下

遊戲王玩ygo pro 唔洗錢仲有最新卡

上幾個post 仲有人屌我話係pay to win

你輸俾果套deck 咪又輸俾一堆快攻deck
又平
爐石已經算有良心俾你分解合卡

平平地4xxx塵已經夠合副唔錯既

單戰真係完全克死單獵
不過單獵又完成克死任賊

單獵打到既deck唔多而且都唔係而家主流，打唔到聖騎已經收得皮，任賊都唔太常見，係啱啱改完嗰排多人玩電影薩，佢先有得玩下

單戰最怕乜？

乜原來係你啊
咁上幾個post唔見你回應既
爐石夠可以唔洗錢有新卡啦
改版開頭送一傳 頭十包保底一傳
做任keep住有包有錢
唔想畀錢玩咪打下arena 做下任儲金囉
呢度大撚把人都係唔課金上傳又唔見你講？
爐石都出咗一段時間 新入坑係要用啲時間/錢架啦
唔想課金咪買二手acc囉
又唔想課金又唔想慢慢玩又想齊卡

唔知以為課金個班人副deck會特別高傷既添 pay to win

雙數騎?

想問下有冇人會專登帶張王牌獵人去打查殺?

暫時淨係見過控制戰帶

勁好用 打埋山巨人

純控戰既話任賊 任戰 翻牌德
單數任戰既話好多deck都優勢

### 單數任務戰
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 旋風斬
# 1x (1) 火羽之心
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (3) 威靈民兵
# 1x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 熾炎戰斧
# 2x (3) 盾牌格擋
# 2x (3) 石丘防衛者
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 1x (3) 鐵喙貓頭鷹
# 2x (3) 魯莽揮舞
# 2x (3) 黑森林小妖精
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 2x (5) 小恐角龍
# 2x (5) 腐爛的蘋果樹
# 2x (5) 鬥毆
# 1x (5) 黑巫森林灰熊
# 1x (7) 血吼之斧
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
呢套如何

收皮啦 臭西瓜
Turn turn turn6 522 + 1+8hp

冇玩開任戰唔清楚 不過感覺上打中速會有d辛苦?
因為後期只可以單靠天生技黎射 呢個係一般任務戰既弱點 所以應該加番少少斬殺手段?

話說e家美服r5好似冇乜西瓜咁 全部變哂控術

Tempo Storm Meta報告講到控術t1仲高過cubelock
啲人跟住用掛

btw亞服今個月第一個上傳說條台仔好似用cubelock

一個default deck 一個有課金 咪課金贏多啲
你都認入坑要畀錢 唔明有乜拗

要比錢同pay to win係兩件事喎
同埋唔比錢有時間慢慢打競技場儲既話一樣有錢抽包合卡
有咩game係新手咩都唔做就夠老手或者有課金既玩

單戰玩落係爭一張勝利手段嘅牌
依家對住其他控都贏唔倒
比控術炸deck，牆德無限復活，吼蕯完combo…
連落死人手屈疲勞都唔得

2套都係一樣咁嘔心

諗緊合唔合惡毒德 好撚勁
個winning condition 多到
不過冇炸雞同親王
要好撚多塵
而家用緊控制牧同任務戰
唔太上到
卡左係r4

惡毒得係玩644果套?

上左r5 唔太好用 太多控制

組左副單數牧 估唔到贏到疲勞戰

雙數聖可以點贏控法?

解得哂咩 佢d怪好高質buff完

核心係咩

準時6費控制好大壓力 不過好似係廢話

我上個月月尾開始用呢副玩
果時無咁多雙數聖
都重ok 係打西瓜術 任賊難搞

但而家好多雙數聖
基本上你未到t6 對面已經鋪滿場
你準時t6落到 一張一視就解哂
真心難打 除非你好手順前期鋪到解到場

呢副打控制法都係劣勢

衝頭 手順

基本上比佢出到dk就多數玩完

呢個版本玩快攻真係等死

控術 西瓜 長城都好貴

從來唔玩術士，直到永遠！

我用單數賊暫時都上到r3喎
上唔上到傳說就唔知啦

打控制就留11聖盾同冷血
打快攻就盡量用頭換怪拎場優

以前巨人術好鬼好玩

R4緊，上個月用雙聖上，但月頭明顯地控制

笑撚死 都唔撚知乜鳩logic
就算講今個版最平既deck都係三四千塵就搞掂
咪一樣可以照贏萬幾塵既deck
講撚到課金就必贏咁
呢度有巴打玩三個acc咪一樣唔課都有meta deck
Pay to win喎

快攻唔用腦既話難生存好多就真既
上個版是但用兵仔or魚人聖輕鬆上5
今季好多清場 嘲諷
已經唔可以話亂用d牌同珍惜每一滴傷害

對面隻賊r1親王>暗影>親王 嚇到我差少少失禁 不過最後竟然比我贏到

求add 解觀戰任
Arm #31606

係咪即係用埋coin
其實咁樣打有咩意思 啲手牌咁快乾哂

多控制先應該玩spiteful druid
打控制法邊有可能劣勢
最起碼都55 甚至少優

brawl 又黎呢d on9 arena

無核心 入哂啲948 749 個堆怪入去打後期 我贏到係因為變色龍偷到dead mans hand 贏到疲勞

依家親王賊都收左皮 仲玩個d真係清泉黎

仲用緊單數聖 剛剛先到r6

用Spiteful druid真係唔識打控制法
正確咁講應該係大法術法
細怪有暴風雨 烈焰風暴
大怪有隕石 木偶
之後Dk吸血 再生5 5龍都幾難搞

用廢deck 係咁輸 依家加入左臭西瓜大家庭 又然

如果起手有親王 前期夠壓力應該有得打
而家打惡毒德未贏過

黑仔無計
呢副野最絕望係2張10cost 係644出之前係哂手

不過而家雙數聖太多 真係好難打

其實而加單數賊仲上唔上到傳說
上個月r5就打唔到上去了
成日比單數聖同控制sm

亂鬥

150金 標準亂鬥場
又俾人刷錢
arena撚表示公平咩

術士打撚曬

今朝因為見人用佢幾範用，仲想拆野合，用任務錢抽一包，中咗 所以話唔好太心急拆

佢個絕望樣 西瓜都未開到

幾時先nerf cubelock
打rank得返任賊 雙騎 cubelock

至少等比哂賽先
今個月 Hct Summer Playoffs

要求唔高 改撚左張1費已經ok

好撚正，起手兩張33演化怪，turn2 coin一隻turn3一隻，turn4兩張冷血，未到turn5 對面隻cubelock就收左皮

新手留明

80金互換 #41801 Blue

counter deck 都要拎上黎打飛機

台服? 中國服? 歐服?
講清楚咩服有咁難咩

Asia

Kripp對今版嘅睇法

Arena個到真係失哂控

arena ......
連續3次 0-3 出返黎就不了

攞副最撚無腦嘅查殺德黎打飛機

免費嗰round我9-3,又有啲$賺喎
我用單賊，打西瓜都OK，而且見過兩次派膠deck, 秘密聖同打臉法

穩陣d 拎副spiteful 入去算

有錢緊係拎穩 平時就fun deck

亂鬥用狗牌任務賊拎左12勝

免費入場就ok

要俾150就唔抵，要贏7場先實冇蝕，不如爬梯算

聖騎傳說

亂鬥你乎用咩DECK打

個ser死左？

我記得以前有一期又係咁

Ladder又聖騎 , arena 又聖騎 勁嘔心

Agger 冇撚得打

下一個資料片大概幾時有 打算草下幣

認住4月 8月 12月

收到巴打

呢排真係玩fun deck算
玩偷牌賊估你唔到

希望到時有薩滿英雄 上到R5之後打算用佢試上傳，女巫運氣薩

新手點先可以儲多D塵, 想玩下其他DECK呀屌...

打下競技 ，睇多d直播，學下思路

你係真新手就只有俾錢

今期大亂鬥玩咩

有冇discord group

玩控法每次都打唔贏控術

而家野獸有衝刺+劇毒/吸血
彊屍獸勁左好多

比佢自己切到rin既話就輸

玩到想棄，on9 game打乜輪乜

棄啦 唔開心玩黎做乜

前日個rank重置完之後一場都無贏過直落R10

我隻控法真係好撚廢
我仲專登去合左張金dk

金卡

元素法仲廢

啱啱打大亂鬥
撞到西瓜術
佢t5出557掉左兩張1費殺手下回8血

有時真係唔知"百花齊放"係唔係好事
永遠輪極都係我狂撞counter deck
人地就一人一次咁黎輪我一野開心爽

百花齊花同你只係撞counter冇關連

雙聖就撞cubelock
cubelock 就撞spiteful
spiteful 就撞雙聖

fine, 彈出d, 玩盾戰
屌你老味又係cubelock spiteful

玩乜撞乜

呢排唔好彩姐 我玩發覺3場左右都撞難打既就唔打住 轉頭再打就冇咁慘

大亂鬥你地用咩

就算上期上左傳
而家個meta都真係唔想玩
聖騎太屈機
主玩控制撞到任賊28開

雙聖要贏西瓜 一定要起手留沉默同解武
最好要帶埋魂屍 不過都係打得好辛苦
始終算係被剋住 術隻dk真係勁得太痴線

術dk個戰吼勁過其他職九條街 個英雄能力又勁

新開 而家得幾個人
睇下有無得搞大佢一齊傾下計
獨自爬好悶

撞係講緊連續幾多場?
想知你有幾黑仔

講開又係 玩開法dk有時都要左諗右諗先決定出唔到 出完都未必做到野
術就見有咩唔妥 就拿拿聲dk解決一切問題
不過我覺得最痴線係招2cost 打3吸3既天生技 仲要唔似德dk要自己去撞

前後差距成6血
法要殺1血先生到36 仲要下turn先補到血
德一係3甲一係3攻自己仲要扣血

法先得隻水元素 如果對面有場面優勢 根本冇影響力
仲要9 COST 變完乜都做唔到

究竟要推幾多阿婆落馬路
先可以準時五費解到任再加六hand以上

上星期有一日連撞廿場
Rank 1 4星定3星，直接撞返去Rank 5 無星

我想問其實arena俾嘅牌係喺我有嘅牌到抽出黎定唔係？

arena 牌 = 全部standard 牌
你自己collection 有無都無關係

用tempo mage打cubelock唔錯 但捉cube同任賊先易贏 對住其他快攻又好易比人打到成面血

新手
想問ios轉繁體點解啲卡load唔到字

新手區有呢個matchup我俾100分

如果自己有金卡，競技就會show金卡

秘臉法到底勁唔勁? 好似好睇運 但又好屈
比人屠得多心思思想合

人地用就勁
自己用卡到仆街

呢句真 所以忍咗手冇合到

仲有啲RNG飛彈

任賊定單數賊?

每次用快攻法打穿戰士/德都好有成功感

整咗副龍溝控牧落埋Auchenai Soulpriest解場又可以用南瓜射面

肯定係任

用散彈槍+飛彈打騎真係好正

新手任賊想問下起手留咩同埋多數用咩解任

同佢鬥長命

起手好似必留最左面張任務

利申 唔識

要幾好運先可以鋪鋪都任務起手

次次對親任賊佢地都可以T1出任務 O撚咗 有冇次次都抽撚到呀屌
嬲嬲地次次見親都即刻投降

btw任賊真係好撚難玩 合完玩左陣就擺左係度

起手任務可恥

玩西瓜薩有冇得諗？
733召風元素打完再比西瓜食

其實暴雪係咪有調機率，任同2cost親王都成日一開波抽到，其實任賊張任務如果喺deck底，係咪唔洗玩

一定有啦 我次撚次玩親查殺德 一定起手兩張10cost
兩張644同親王都一定沉底
暴雪一定有搞鳩過我啲抽牌機率

呢個我認真

任務卡一開始100%會係手

難分真與假

sorry 無追po

如果張任一開波換卡會發生咩事

咪無左

到而家都未試過按

法師張新傳
拎一張過去傳說手下, 但個體質低到咁

真係唔知真心定假膠了

而家係唔係西瓜術 雙數聖 同惡毒德 三分天下？

仲有任賊

冇點撞到 用緊任戰 幾好玩

呢個版超無聊

好撚好玩喎
利申玩左一年鬆d 未厭住

旅店場場西瓜術 惡撚到

ungoro個版本玩任戰打快攻成日都換走任務

電競game百玩不厭

Same 玩exodia mage都係

控法放唔放933好
放咗對咩match up有幫助?

任法對快攻無任務要點贏

當控制咁玩
睇streamer學的

玩咁多場任法都未試過
諗唔到有咩win condition

939 打查殺同西瓜都唔錯 打其他控制牌組都可以多個拎場面既手段

呢張有冇用?

冇用我拆咗佢了 1600塵

玩回音巨人應該有用
不過都唔好用

任務德會落
不過邊有人玩

玩任戰打快攻會換走任務

西瓜術真係狗來

真係唔知點解好撚憎，當年咩奴隸戰翠玉德都無呢種感覺

當年好撚憎奴戰

玩控法連撞2場長城德 2場都比我6cost準時魂屍切佢牌 慘

贏六場都係西瓜術
單數獵極速ko

試過換走左張任務
下一round 又返左上手

控制術好勁阿屌

見乜清乜 緣份一到就贏撚咗

用控法打控術真係唔撚知可以點打
放琳恩>切 之後果幾r慢慢放封印就贏了
平時留變羊控佢939 同琳恩 佢石丘完又放多隻琳恩出黎真係
仲有張223爆鳩人d牌 好黑人憎

唔盡快出到646佢都可以自殺到
跟本冇得打 石丘太易搵到琳恩

223多數係幫你過牌
帶左223爆人牌較易比快攻打爆
有幫琳恩呢張係多餘
如果控法識玩，控術又切唔到琳恩
控術基本上贏唔到

個問題就係你點阻對面切rin

用單數賊打arena就連遇4場天敵聖騎

就算帶沉默都冇用
對住術士乜都切定晒係到
帶沉默純粹係為咗卡手同晒卡位

佢有心要留係手切又點會切唔到
準時魂屍係手咁咪阻到囉 不過佢仲可有方法可以切到
而且223話就話過牌 一野爆我張dk真係多謝哂
btw e家講緊既係一比佢拎到封印 控有咩方法去阻佢

睇deck list 今季清泉真係控制牧 連精控都唔落

控法內戰 2張dk都沉到低2張 係咪on撚9

屌你老母我沉到最尾果張 係咪要咁撚樣玩

試過惡毒德畀人炸左兩張終極瘟疫走

控牧都可以叫做食住偶數聖 不過好少人用

亞服好友80金互換 seriouss#3174

seriouss#4179先岩

向大家提供一則笑話
對面都戇撚鳩 唔撚放其他試秘密

有乜好笑
本身呢個Match up 任賊劣勢
得返5血
唔賭嘅話根本贏唔到

我都係 永遠最後十張
燒牌一定燒dk, 打算今季放棄法師算
節奏法用落唔好彩又贏唔到

人地都係最後先逼住賭一鋪姐 咁都話人on9

法c係我玩最多既職 不過今季真係冇乜野好玩 btw我睇好生物法架

薩滿好好玩 捱到風怒+嗜血 一野秒

西瓜真係萬惡

我嘅大大法去咗邊

競技場法師點揀好
火球 變羊 烈焰風暴 隕石 有時仲有暴風雪
邊張會係首選

火球炎爆 打面=羸左

暴風雪/火球

而家係咪每上到15 10 5呢啲rank就唔會落番黎

友誼賽互換
IvanC#4822

個build 跟本唔係打祕密法，贏一場當自己好威水

噗

EU夏季賽

樓主潛咗啦

其實奇數戰幾勁
咁少人玩係咪因為每場都要打好耐
上個因為月尾先衝所以拎左偶數騎上傳說
今個月諗住玩控法上
結果每次贏到5星就比任務賊打返落黎
之後諗住報復社會玩秘密法
一輸就輸返落r2
拎返套改版初合既奇數戰竟然連勝上左傳說
基本上就係打聖賊（非任務）牧上分
利申：美服
控牧比你解左幾波場根本打你唔死

玩緊單數薩 開始覺得唔需要特登玩單數都得

其實問心個句
我都唔中意西瓜
但係今個版最cancer概其實係秘密法
抽到咩順費play就係
剩係衝面......
勝輸睇右手

連登好多傳說玩家

任賊差張任合唔會好？真係好難玩？

難
少咗223combo上手 今版又無上手卡補返
打快少少既deck都好易收皮

有無人試過google退款?

無 呢度好少乞衣

退款可以r到d乜？

利申0課玩家

好順先贏到 邊忽cancer
不過飛彈打paladin d新兵係幾爽嘅

舊燈以前一半以上係傳
仲有人上過亞服#1
cls

有冇放任務

8勝都有傳

輸唔起唔好學人課

### Lebed93
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 城鎮通報員
# 1x (1) 旋風斬
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (3) 狂熱的狼人
# 2x (3) 盾牌格擋
# 2x (3) 石丘防衛者
# 1x (3) 精神控制技師
# 1x (3) 蛇髮佐菈
# 2x (3) 鐵喙貓頭鷹
# 2x (3) 魯莽揮舞
# 1x (5) 『拓荒先驅』伊莉絲
# 1x (5) 哈里遜·瓊斯
# 2x (5) 小恐角龍
# 1x (5) 無面操縱者
# 1x (5) 王牌獵人
# 1x (5) 達瑞亞斯‧克羅雷
# 2x (5) 鬥毆
# 2x (7) 血吼之斧
# 1x (7) 迦頓男爵
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAQcK0AKTBPwE3gWQB/kMz8cCw+oCze8CnvgCCkuiAqIEqgb/B5vCAqLHAsrnArrsAp3wAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
成副deck都係由一位叫lebed93既國外實況主抄返黎
依小弟愚見 單數戰同任務戰溝埋一齊太貪心
同埋而家rank主流職業個鋪場速度太誇張
我諗任戰都幾難生存
呢副打控制資源都幾夠
仲放左張322 通常拎黎copy 536/555/536死聲張569
打快攻就盡量扣著清場 未到必要都唔好交
前期可以賣小小血 呃多小小資源
爆盾空場其實都好傷 特別係打聖騎
211補3隻新兵即刻企返場
我真係唔太識點表達點玩

好貴 玩唔起

伊莉絲既作用其實大唔大
打過幾隻控都有落呢張

傳說咁易上...睇你用唔用cancer姐
講舊時個陣 頭幾季T7獵 搵張紙摭住個mon都上傳說
control又有巨人術

btw 依家仲易 一開波就r5

基本上打控制全靠呢張
打內戰我會洗2包卡包入去 贏面大好多

一般嘅奇數控戰落埋997

我有合 但呢張野真係好卡手
同埋入呢張一比人646就真係接近唔洗打出黎

各位巴打,
小弟岩岩入坑,
想問下應該點組牌法? (可以微課買擴充/人物果d)

係咪全部角色打晒爆電腦先叫正式開始玩?

新手唔建議曬塵合deck住

入面果d都係得基本卡既deck 可以玩住先學下d基本觀念同埋了解下自己中意玩咩職
想課可以課經典新手包10包1傳個package 算幾抵屌

建議可以打電腦拎哂基本卡先
又可以順便練習下

駛唔駛刷埋困難mode ?

唔該晒各位巴打

單數薩個種優勢真係微乎其微
雙數重好

有咩deck可以食硬單丸賊? turn 2 武器根本100%控住個場,打到燥底

t2 拆武器都打崩佢節奏啦
雙丸騎 call to arms佢都清唔到場啦 再加埋d兵仔

我感覺到單數戰上緊來
對西瓜，聖，同德都有手段應付唔會未打先輸

7cost 張copy 主玩超載

有冇人可以加好友比我觀戰拎pack 冇frd玩爐石

咩服先
留你battletag 先啦

次次有人要做觀戰任/好友任都唔撚講咩服
點撚幫呀

岩岩回坑
而家爬RANK係咪雙數聖最好?

亞服＃4272 求加好友做觀戰任

打啦
打哂會送100金

仆街 打左成粒鐘狗頭人個地下城 輸左畀條龍.....
殺到最後佢冇晒寶箱, 佢招被動每round 0 cost扣 5 定 6
打撚

要ID+後面個數字先加到

癲狗真島#4272 唔該巴打

殺寶箱做乜春

有傳說卡拎

無哂寶箱抵輸啦
龍係個5隻boss來講都算易打
只要唔係buff到個寶箱好高攻都唔應該解
如果有marin,可以比返個箱佢減返被動個傷害

btw 有次用marin洗到對面7個寶箱慢慢打面

用左幾個職，打到最後都係0cost 消2牌

點打呀

用3個職過過Azari ,運氣好緊要
一次hunter 被動double血x2 然後佢燒唔到我張回滿血,係fatigue 扣18定19個round打死佢
一次warlock輕鬆rush死佢
一次無限炎爆賭嬴咗

同佢鬥快，只要你副牌唔係全防守型，就mulligan搵牌去佔場，對面除左英雄技能同起手3費，副牌都係二三流級數既野，你既卡夠好就唔怕

對比今patch個monster hunt, dungeon run真係高汁好多

中左"暮落艾維納"

仲以為好撚勁....點知 卡牌使用率 : 3.41%

竟然有3.41%

傻滿雖然最低勝率 不過電影傻都仲係好黑人憎

有d唔理有冇腦都好就係好黑人憎
好似冰法咁 係要腦.. 但係對手只係做到好少野去阻止佢
見到自己成場冰住 怪又落唔到 等佢火球落我個頭
果種感覺好似淨係俾佢玩晒咁

得術過左，唔記得點過，剩係記得有10費回滿血召喚成場傳說

好似double double 血量再加呢張最穩陣，不過被佢消中隻牌就玩撚完

有咩牌組counter西瓜術？
R1-3 好多

任賊

任賊先難搞
我覺得打後期無一副夠佢好

控制術落琳恩好似冇咩用咁

我用任務戰未輸過比任賊

咁厲害? odd quest warrior定係純任戰?

好彩上季終於上左傳

好攰

Odd quest

仲有未nerf之前嘅任賊 雖然而家都仲係好黑人憎

我扣鬥，再上甲，其實已經拖左好多時間

你點贏 做任唔夠佢快, 佢一完任幾乎唔洗玩落去

一開始有龜就留，已經可以2隻，之後2隻衝刺狼解小小埸，回音兵解2隻，蘋果樹做回血，過程keep住上甲，只要場上面冇乜怪，佢就、唔可以屈佢張傳說，之後頂一波再鬥牛，之後再用五甲抽卡上返，水手同豬優先殺

r20 連打幾場 西瓜術
好攰呀

觀察名單
Sunkeeper, Call to Arms, Baku Paladin Hero Power, Spiteful, Lackey, Gul’dan, Dark Pact, Librarian, Quest Rogue, and Doomguard

好似上次nerf小斧 魚人隊長 啟動 薩滿變蛙咁
有福同享 有難同當

其實任戰不嬲都運氣fun deck,個火球好講運

再加多次 或者NERF完任體質

直接剷除術士

大膽估計本賽局變55改成現有手中同牌堆嘅怪變55
雖然我覺得最後都唔 nerf仼

任賊有咁多明顯counter 我覺得無需要nerf 太多任賊就自然會有快攻出黎懲罰佢地

或者就算hand+deck都變5/5
但你上返手就變返白值啦, 同埋可以沉默都得呱屌

應該改淨係牌堆中變5/5啦
對面德張任出完都淨係得牌堆先變0費，手上堆大怪仍然保持

兩把gorehowl會唔會晒左個位 以前控戰好似一把都夠用

而家拆武多到唔信
基本上劈一刀就會比人拆左
所以帶2把

我都諗緊要雙數聖定係西瓜術

會唔會帶小斧吊拆武器同控前期好d 得一把冇塵合第二把

啱啱改版嗰陣我留意呢副野
基本上職業選手，實況主d牌組有28-29張係一樣
呢副放2張我都係第一次見
但實際用落比想像中勁
帶小斧就係打快攻勁d
見過tom入呢張 如果控制多你又有新果張偷對面手牌應該會好過拎小斧換

新果張733

新傳733 放落偷牌賊有冇得諗

1.垃圾體質
2.玩得偷牌賊即係會落埋張866新傳 兩張係哂手都幾on9下 出733就會扔撚埋張866

美服 互換
felix425#3204

任賊打快攻跪撚咗喺到
有冇咩方法破解 eg雙數聖 秘臉法

秘法就直接投啦

巴打我岩岩睇返佢台佢又變返最初版本
如果真係對呢副deck有興趣我建議睇下佢
Twitch:lebed93 而家係傳說100左右
唯一缺點唔係講英文
最初版本：
我對於呢副牌理解其實都唔深
玩最多都係控法
所以都係唔好亂答廢事誤導

雙數聖真係好on9 啲卡之間有太多連動 combo
飛刀加集結
213+buff
新兵加sunkeeper/奶大/434

最後補充返 真心覺得入多張旋風斬+997好卡手
我自己應該唔會改 跟返上面536入2同2把7費刀
997真係比想像中難用好多
祝大家上分順利

玩緊惡牧
見牆德100%贏
見任賊任牧100%輸
其他還可以
最緊要係我鍾意副嘢

打任賊無100%輸呀? 惡牧快起上黎都可以好快

惡牧即係spiteful?
係既話打任戰無可能100%輸
優勢match up

亞服80金互換有冇人？
MrBread #3391

總之未試過贏
次次放完召喚師就中消失

點做倒
次次有場就中鬥毆 3費aoe
冇場就俾佢任上甲
1下上4
點打得切

收到風一大波毒瘤卡準備收皮

比賽都未過 有排喇

EU啱啱先打完
今個月中NA 月尾亞太
HCT首爾站 6月8日-10日

用cube bm係咩心態，係咪覺得自己好勁

算啦 一開波mute對面好習慣黎 冇咁易triggered 但贏韓狗一定要bm

唔該晒

會bm既玩咩deck都bm架啦

但係cube真係好on9,我合完玩咗幾日已經冇再玩，唔使用腦咁，turn turn都可以秒速出牌turn end。t5唔死就贏咁

前期鋪場緊要過644好多

睇數據咋 兩副都無玩
戰要解場就難完任 要完任又解唔到場
正常真係應該spiteful priest贏

又黎無腦論

其實咩deck手順都係冇腦出㗎啦，cube術係畀其他deck多啲手段喺t4-7建立到場優啫
但同樣cube術都可以畀人針對，拆武器，沉默，最少唔係冇得打
打任賊同電影薩要焗你玩快攻先on9。控制打呢兩副差唔多可以直接投
利申，多數玩控制

呢啲巴打應該係打快攻就自動召到voidlord
打control 就自動召到doomguard 既天選之人

ThijsNL witchwood 卡組

用緊法師維持rank生態平衡

用控牧打都比鬼仔𨳒
仲有咩deck用得

tempo mage quest rogue 同control warrior 應該係其中一個包剪揼

膠術係可以被針對
但係術士本身有天生技穩定抽牌，抽得齊野嘅機會係比其他缺draw嘅deck容易，所以先容易有「場場對面隻術士都有齊combo嘅」嘅感覺

亞服80金互換 Sai#41442

我覺得術最大既問題係太多回血
基本上前期狂天生技都冇咩後果
比我nerf西瓜一定係nerf果張1cost回8血

因為你渣
ja ga

3費aoe 可能你見到既唔係任戰 係單數戰 任戰無可能落3費aoe
btw 渣ga

ODD QUEST WARRIOR 都唔識

maybe係單數任戰

你齋講任戰 正常黎講 單數就剋你 你剋齋任戰

spiteful Priest 落唔落白衣好

80金互換, 有冇人?

之前仲有單數獵賊聖玩下
仆街
而家成日見控/西術 任賊 單戰 雙聖
又變返貴野
節奏節都冇上patch 咁平了

有 kamfung #3434

覺得自從bz唔知幾多版前開始壓抑快攻個陣就連帶將deck嘅造價越推越貴
不過冇所謂啦隻game咁紅咁賺錢玩開嘅會繼續課跟風嘅唔會介意課唔想課嘅bz唔需要你

唔喺好算穩定counter , 一有巨人即刻收皮

最穩定係單數獵同節奏法
不過獵撞到其他deck好易出事
或者拎西瓜術同佢50:50

有冇啲咩deck好玩？ 近排玩得太多單聖西瓜術玩到悶
得番三千幾塵 有冇啲傳說抵玩好合？

雖然唔想咁多人同我撞DECK,但其實仲有控制法可以一戰

控法打西瓜點會好打

最多都係55波 完全唔算係好打
西瓜都叫做好d 打控術真係好驚比佢切到琳恩

唔係調番轉控術易打過西瓜咩
控術得2隻9/3/9同RIN要羊
西瓜有一大堆野要羊

一樣咁難打
雖然打西瓜場面壓力可能會大d 但起碼可以慢慢咁控制到個場面 計住傷害堆甲既話佢好難一波爆死你
打控制比佢t10前阻唔到佢切琳恩就

其實就算切到琳恩控制術都贏唔到西瓜啦
西瓜食到doomguard 控術都唔得閒解封印
解得黎個頭都爆左啦

#4126 AlkaSetzer

亞服80金互射 唔好呃金啊🤣

Greetings!

In the weeks after The Witchwood, the Hearthstone team has been avidly reading your feedback and monitoring data at all levels of play. We agree with your concerns, and we’re planning some balance changes after the HCT Playoffs are finished at the end of May. We’re not quite ready to share the details, but we’ll provide an update once the specifics are finalized.

For discussions on this matter, please join the community here:

Thank you for your feedback, patience, and your support.

Cheers!

都係要死西瓜術啫

淫賤同Sunkeeper

有難同當
單NERF cudelock=益佢天敵

cubelock 似唔似 以前海盜戰咁？
改左版 唔駛落新卡咁滯
快d nerf 佢啦

可能我次次都折到武器，同埋前期會留311同羊
唯一輸嗰次都係折武器遲咗抽上手
利申:排rank撞到4,5次，同埋有帶哈里遜同軟泥

想問下新手應該玩邊d單人模式?

亞服80金互換
Dader#3452

玩左幾個月少塵值唔值投資落奇數聖玩？
如果砌完沖天梯最有效拎塵？

沖天梯拎唔到塵,最有效拎塵係打arena,但打arena選牌同觀念好重

再講單數聖值唔值得合,我覺得值得合
單數最貴都係合一傳兩史詩,張傳配合其他職玩都得 算抵玩
但你話單數聖強唔強我就唔覺十分強(對比雙,但雙好貴...)
單數聖新手黎講要既技巧唔高,用d時間上rk5問題唔大

最緊要你覺得好玩 用副deck 打幾十場都唔會悶

咁應該咩路向好 玩左幾個月儲左三千幾塵
冇合過卡打 天梯未沖過 咁係咪應該組番隊似樣少少（eg單數聖）實戰下就玩arena?

已邀

正路夠錢就入arena 輸下輸下會慢慢學到
睇下kripp 可以學到好多arena concept

都啱既 天梯唔使錢打多d練習下都好 又或者睇下實況主打牌(kripp/tom60229)
但你最好等埋月尾nerf卡先合,聽講會nerf單數聖天生技

可以點nerf? 召2隻11白銀老兵?

好似係召一隻22新兵/2隻11其他手下

如果係一隻22新兵 獵人係咪收得皮

仲要等到月尾先改
月尾前又要繼續比術士屈機

亞服kamfung #3434 80gold exchange

咁哩個月應該睇片同交學費學打arena ？

歐服80 金互換

deysemerolin #3261

任賊屌打

22新兵好似仲勁左

雖然我明你意思
但句嘢邏輯上有問題

拆

有冇Ching知大約幾時出新副本

7-8月呱

玩番 嗰啲單人模式玩完有咩獎勵？

收唔到喎

到時單賊食返住佢

益佢啲獵物先啱

80金互換～亞服～Chaos#3998

終於等到你 kamfung #3434

加左同on左～

Sorrry，自

等我仲想合套任務賊玩下

合囉
之後解咋嘛

NERF卡係咪會有100%退粉?

其實有無人覺得雙數聖，1c hero power係咪真係咁值？無咗佢但入返單數卡唔係仲好咩？反而單數聖upgrade hero power就真係舖得好快

新手唔識野

雨琦把聲好正

雙數多解場，buff，4費號召，637張傳，畀人清完都可以好快起返場優
相反單數一畀人清，鋪唔返場就輸緊

仆街 回錯

佢講緊唔一定要組單/雙數
普通快攻聖一樣可以擺雙數聖堆OP牌

好似魚人聖咁囉 單雙聖既op野都有
又可以buff魚人 不過打起上黎我都係覺得雙聖勁d

有冇人覺得珍娜DK好型

吊你老母
垃圾game黎

大家玩緊咩deck？ 除左單雙聖西瓜術仲有咩好玩

法術控

控牧

今日抽到托奇，即刻合返副珍娜

牽一髮動全身
改張任務
另外個兩張322傳唔會退塵 仲要無其他DECK啱玩
(中立個張或者入到其他DECK 但賊張322真係算撚數 )

lm

話唔定改消失或者暗影閃現仲慘
有時暴雪nerf邊張真係估佢唔到

有張金

invited

爐石幾時先肯改下自閉DECK
任務賊任務法個D
真係由佢地自己係咁洗洗洗之後就嬴
你自閉得黎都要有反制手段制衡下掛
自閉咁輸真係好灰

大家一齊玩快攻中速就最好

唔一定非黑即白既
事實真係無手段去制衡

打爆佢個頭咪制衡
講到任賊任法無counter咁

我係俾任務打到殘而家都走左去玩
真係不停洗洗洗完全都唔洗點理人地出咩
輸俾人個時好多時真係黑仔抽唔到KEY卡
可能我RANK低啦係R10-R8游走
純粹有感而發如果你hard feelings我都無計

美服好似雙騎多過單騎

單騎收左皮好耐啦

任賊呢副撚屌deck 黎
佢勁在可以完爆某啲deck
我阿婆玩都贏
例如大法法
不過又會俾某啲deck完爆
例如節奏法
玩任法唔係玩爐石
係玩抽簽

屌你個老母

第二張都算，第三張都係！！

連續三張都係一撚樣，唔撚係下嘛

輸晒埋

笑死

苦笑

仆街 係咁比人counter deck打到on9

r1又輸到去r3

本身個場面都輸輸地 算喇

用死一副唔轉DECK都咁黑?

我得2套 控法同雙數聖
玩雙數撞術,控法
玩控法撞任賊 節奏法 瘋狂loop
之後仲有d就輸自己on99

玩下雙數術先

今個版術士競技場去到9勝成日都唔夠力上 俾堆回音號召速攻恰死

打咩輸咩
打rk 打counter deck
打arena 又黎聖騎霸權

少咗一張單解藥水 一張aoe藥水 一張766惡魔

悶悶地挑戰下
唔計boss 果d rng補甲 spell
咁樣應該係最高血?

鳴阿 控法1血反勝西瓜

任賊有冇小小教學？係咪睇手有咩決定用邊隻解任？冇反手牌係咪會留怪係手？

有冇亞服巴打可以比我加好友解觀戰任務
冇fd

#3949

係 要靠2費aoe層層疊咁扣傷

加你

有冇亞服巴打可以比我加好友解觀戰任務
冇fd

Ben#3639

Staral#4577

雙數聖 又係雙數聖 仲係雙數聖 屌你老母又係雙數聖
痴撚線 r3打好撚多場雙數聖
順起上黎第6t就死左

咩deck

冇左任務賊係會多左好多控制喎
今日放假係屋企想衝下排名
打左幾十場 撞到十幾隻任務賊贏得一場
8成贏左仲要加多句bm
贏其他職既場比賊食返晒d分
快攻遇到控制都叫仲有得打
呢副咁既自閉野食晒全部慢速deck
我覺得當年既秘密聖都冇咁撚過分
快d nerf啦

改完電影薩張傳都冇得退塵(戰吼發動上限20次)

一輸開真係係咁輸 好撚黑

係心爆牧 我都知係最易打任賊既一副控制
係我今日朝早玩控法控戰控術比任賊打到嬲特登去合
有2，3場差小小心爆收頭又比佢吸返
最大問題係而家有213佢同快攻唔係1 9開
真係1 9開應該得奇數獵同秘密法

啱啱all in啲塵合咗套奇跡賊黎玩 雖然唔多勁 勝率唔算好高 不過真心好玩 次次召喚到啲蜘蛛出黎都好有成就感

不過最慘係唔夠塵合范克里夫 所以放咗張疾跑頂住先 可能之後換返范克里夫勝率會高返小小

冇大范嘅奇跡賊就唔係奇跡賊啦

前幾日先合完套惡毒召喚德 啲塵用得七七八八 要合多張傳說真係唔多夠塵 唯有靠蜘蛛鋪場玩住先..上網見啲人話可以用解任務冒險者取代 不過自己用落就好似唔多好用咁

打節奏法辛苦頂到t9變dk 最後都係比人一野轟死

arena聖騎幾時先改廢
次次揀親聖騎保底都7,8勝
去到後面場場都內戰鬥buff鬥場面
其他職業除非有combo 唔係成pat屎咁

啱啱pick咗牧師 屎黎

玩法術獵遇到城牆德
拎左巫妖王把刀殺我d野獸
張3費牌變哂我d野獸笑撚死

狂賀
聖騎arena終於nerf選牌

亞服80金互換
聖母屌那媽#4355

點nerf法

冇咩 nerf咗都冇塵咁on9

垃圾暴雪

原則上真係nerf咗，點都應該退塵喎

呢個就係我唔明嘅原因
入哂單雙數op牌照計着數過換1c hero power

NERF魚人(不分敵我BUFF所有魚人)個次都無退喇

食屎啦電影薩

屌你老母R15 就雙數聖咩玩法

技術差嘅土豪黎
唔使驚佢

控制術上緊分對佢真爽

雙數聖都唔貴 正路啦

臨出witchwood之前隔咗勁耐無玩由r廿幾由頭爬
跟本無一副唔係meta deck

人地都係勁耐無玩 改版先返嚟玩返
拆哂舊卡合meta deck 合理

好似咩隱藏積分嘅關係
開新AC應該可以搵到真新手嘅

咁咪係暴雪垃圾囉

笑死 托奇carry

我覺得如果要NEFF西瓜術嘅話
可以NEFF到張522加多1cost OR 變抽張惡魔上手而唔係號召
或者張武器可以變做turn end先發動效果
同埋張西瓜刀1cost回八血都有啲OP 2cost就差唔多

我都係鳩UP吓 有冇人一齊討論吓點先可以變到平衡啲

ching有玩rainbow 6?

你用晒單雙順起上黎係勁啲無錯
但係你就要捉到一費先勁過雙聖
有咩好得過穩定一費唔使手牌叫一隻兵
仲可以起手全力捉集結
穩定度已經差好遠

有

可以一齊打

爐石nerf野好可能nerd 到變用唔到
522
死聲隨機召喚一隻惡魔之類

even勁過普通aggro嘅原因ks好簡單
有自己砌deck都明，一張牌落一次同兩次嘅分别係要壓縮牌組嘅可能性。而有單數牌嘅情況下，抽牌嘅combination會多咗好多，even勁在於將幅牌再壓縮而不失原本嗰強度。單數turn用兵代替一張手牌，變相多咗recover嘅能力。
咁點解少咗單數牌會更好？因為手牌combination少咗勁多。
大量2,4cost,令幅牌穩定冇咁易卡手，同時tempo好好, combination少亦有利做combo,甚至你可以話call the army變咗4 mana做6 mana嘢。

有啲1999,但簡單講就係冇咗單數牌唔影響佢強度之餘，fk draw冇手牌嘅機會少咗好多。

上面522 死聲抽惡魔上手好有暴雪當年NERF戰歌指揮官feel
(感知惡魔 3cost抽兩隻惡魔上手) (團隊隊長)

都同意，打雙數聖對面近乎固定turn出固定combo
打多咗我覺得雙數勁過單數

近排想沖Warlock金頭 玩混合真係秘密法都屌住黎打
R8直上R4

將切刀改做回4血/只可以切惡魔點睇

我用控法沖法金頭

控法都好玩 但一轉就打秘法/任務賊 仲要比韓仔BM

打秘法都可以，任務就真係 本身打算合一副，但過唔到自己，結果合左珍娜dk

次次差一場升rank就咁
卡咗喺r4兩日
原諒我手機影

犧牲契約

上面又係雙騎

幾時先nerf sunkeeper
聖騎冇咗呢張可以從天梯講再見

抵死

我專登合左金卡dk 然後被各種屌打

聖騎抵啦

珍娜dk型到

還我T7 hunter

而家單數獵仲快喎

改返3/4/2衝鋒一定打到啪啪聲

唔知點解單數獵玩落好難贏

我專登合左牧師同埋術士金DK黎玩

最近耐唔耐見到有人玩死聲獵 都幾撚勁

未見過
點勁法
單獵唔太得

主要玩法 係用433狂暴buff完怪然後不斷用654 軟泥假死/copy死聲拉怪出黎

仲見過有人用433狂暴buff 1cost風怒龍鷹
然後用535看守者拉出黎 下r比佢用犀牛+2龍鷹 combo一野打走我18血

而且配合獵人dk都可以整到好多野玩

不過我幾場都係用控法打 所以完全阻唔到佢 比佢屌打

見有d係拉果3隻 charge恐龍
無塵合

有冇朋友仔80金任務互換

估唔到改牧師英雄個陣 無拆到張傳 可以玩 控牧
最近好勁 又算清泉

係喎 個陣係改拉扎
唔怪得張卡仲係到 成日以為我拆左

食住聖,術上分 爽都爽死

今次版本 無得罵佢毒瘤啦 全部卡都好正常 偷你野 得1卡巴1隻324
係根據天梯現存毒瘤砌出黎

有，亞服

++ 子徹#4580

求deck
淨係想屌住聖打
今日爬咁耐贏其他職既分都輸晒比聖
有大怪就sunkeeper 鋪夠盾就一視然後標標標咁清晒 打撚到燥

我自己冇玩開牧 不過大部份既控牧都應該係咁上下

Add jor

上面e副玩落冇zetalot個副咁爽

zetalot 用e副上rank 1 Legend
我自己玩都有73% Win rate

有冇人開唔到 話要更新 但係又冇得更新

屌你老母閪亂鬥 人地連續兩隻蛋出4/12龍 你玩撚曬啦 爛閪RNG

玩緊雙數牧

爐石80金互換，add完留低id
whathelol#3210

亞服

聖母屌那媽#4355

老老豆豆，如果要nerf術士522，最簡單直接加demon type咪得

宜家有咩獵高WIN RATE

依家場場都比人bm咁 好嬲
明明我玩嘅係清泉任戰

我比一打打雙數聖都好撚燥

加咗唔落deck咪得

單任戰打到雙騎，召喚德同牧死

有個任務係睇好友勝利
但我冇friend
有冇人可以俾我觀戰
wfc#4561

我都係

屌你老母
終於上咗rank5
可以試下d有趣deck

控術

請問巴打亞服課卡包
入左美金google play買個陣話交易被拒點搞

我r2 3未見過聖術牧德之外既職
6成雙數聖

唔係掛 雙騎應該食住所以戰職先係
另外我覺得任戰都幾counter控法 不過意外地我打幾場都未輸過

非洲服?

咪一樣係落果4張demon

加惡魔type都叫nerf
多咗犧牲契約用

5/2/2最有可能就係加cost

但係會拉到自己出黎，一係淨係帶一，我諗強度應該下降咗唔少掛（人生玩咗5場西瓜術咁大把

nerf個dk好似係最好

但係可以武器拉出黎 強度唔一定下降
依種搶節奏卡加1/2cost應該就差唔多

卡背

如果nerf 集結同522
唔該nerf埋任賊
完全係扼殺所有後期deck既生存空間

其實仲有皇禍同電影薩都係
不過係而家唔夠強，如果之後資料片有卡補強返，又係撚死控制嘅deck

介未清晒舊副本既英雄難度

賊張任係咪失敗嘅設計 要改兩次

效果太霸道，同其他任務都唔撚係同一水平

賊 DK又勁任又勁

但係無左任賊就無嘢counter 控制 到時咪又到控制deck變毒瘤

卡係r6,7 點算 已經試過哂雙聖 查殺德 tempo mage同打面獵
百花齊放得好緊要 10場之內咩職都遇到哂 好難話連勝到

咁又冇咁誇 而家玩控制對非任賊嘅deck又唔係贏晒

用控牧打最易升
個人感覺

控牧有時連任賊都打得贏

任賊有天敵 單數獵
任賊一多單數獵就會出黎制裁

所以咪變到包剪揼遊戲囉

真係要合elise 好多時候玩到鬥fatigue

鬥fatigue 用odd warrior
缺點係一埸20分鐘起跳

爐石最大弊病真係Deck剋得太死
用單數賊打術 1 9開

雙數聖已經算好好升啦 得術同控法係剋佢
btw我玩控法有時都會擋唔住聖

1 9開又太誇張

第7t 做撚到咁 真係醉了

其實好撚簡單 522 同西瓜出來 9成都係用法術自殺
隻怪+個法術免疫已經一天都光曬

下。。點變羊

奇數戰真係又貴又廢,對住手順tempo mage都要輸

tempo mage手順打咩都贏架喎

有咩deck counter西瓜術 屌你老母

好..好玩 一場又打左成半個鐘

任賊好似2 8開

好撚憎tempo mage 場場都手順到仆街
最後top deck張火球就係到bm

玩左唔夠一星期, 抄左呢副F2P想試下上唔上到r15

想問下d錢拎黎抽咩好? 最優先點upgrade

唔該各位巴打

唔夠打就加入啦

我用taunt Druid、control Priest 同 control Mage打西瓜術都ok

Expensive replacements
-2 Arcane Intellect / +2 Book of Specters
-2 Cinderstorm / +2 Primordial Glyph
-2 Fire Plume Phoenix / +2 Blazecaller
-1 Lifedrinker / +1 Pyroblast

作者有寫埋呢d suggestions, 但係最優先應該合邊張好?

用戰士疊甲打，放雙軟泥怪+Harrison 落去

合咗法傳武先（唔係上面4張）(實用)
然後炎爆（經典卡永不退環境）
然後禁咒之書（2020年先退環境)
最後原始雕文(19年退)
766不了

F2P 一星期點解有咁多藍白卡?

有買特價pack

之後拆晒啲金/傳說

咁都叫f2p

事但啦, 呢個係重點咩

副DECK個賣點係F2P
唔代表個player都係F2P

thx

亞服80金交換

mrfatman#3507

點解會要book of specters
tempo mage掉晒啲spell好咩

解完怪物獵殺返轉頭解狗頭人地下城覺得好難解,
打好多鋪先有一兩鋪D寶藏同卡牌係對路

正路應該雕文>書先
即使先退環境都係咁話手
除非有人開發到生物法

星期六冇野做想打下機
一撞到任務賊乜野心情都冇撚晒
即刻換deck捉返佢一鋪
完全唔鐘意tempo mage
就係特登合黎捉任務賊
如果各位巴打都想捉賊 玩多d
同佢打控制一樣 91開既match
比佢地體驗一下咩叫牌組上既完全壓制
周末都係約人出街好撚過

有無tempo mega deck 抄下?
放條link出黎copy

改左版之後唔識玩 唔夠之前爽

偷完隻秘法工藝師整10甲 再spiteful隻戰傳出黎
負碌到自己都驚

有無tempo mega deck 抄下?
放條link出黎copy

改左版之後唔識玩 唔夠之前爽

### Tempo Mage (v1.1)
# Class: Mage
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Arcane Missiles
# 2x (1) Mana Wyrm
# 1x (1) Mirror Image
# 1x (2) Amani Berserker
# 2x (2) Arcanologist
# 1x (2) Bloodmage Thalnos
# 2x (2) Frostbolt
# 2x (2) Primordial Glyph
# 2x (2) Sorcerer's Apprentice
# 2x (3) Arcane Intellect
# 2x (3) Cinderstorm
# 2x (3) Counterspell
# 2x (3) Explosive Runes
# 2x (3) Kirin Tor Mage
# 2x (4) Fireball
# 1x (4) Lifedrinker
# 1x (6) Aluneth
# 1x (10) Pyroblast
#
AAECAf0EBu0Flga8CL8IotMC7/ECDHG7ApUDqwS0BOYElgXsBcHBApjEAo/TAvvsAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
用緊呢副 算順手
除左好奶得既牧師,德魯伊同奇數戰應該冇乜打唔死
聖騎大家鬥手順

有巴庫根本就玩撚晒 on9
聖騎一次出兩隻

試下玩單數聖先

呢隻真係on game 黎 有bug
頭先對隻sm
最尾條友係咁loop
同一回合係咁自動出牌
出左成分鐘
我d血由15 變0
佢d血由11變30

好撚on9呀

正常阿 逼你睇戲

今版on9牌
好彩唔算主流

如果係開打之前俾人換下牌會唔會平衡少少
始終可以估下對面咩deck
例如撞見對面係賊估佢係任務可以換翻幾張打臉牌
上限設定5張
遊戲王都有後備卡組可以即場換下

學埋有禁卡好過啦

禁咗熔火巨人 蒼藍龍 嗰d啦

根本就係任賊搞到想好好玩下控deck都唔得
你估我想加入tempo mage架

今日抽到泰絲,試下玩咗幾場Pick pocket rogue,跟住就開始連輸

唔多明呢套deck嘅核心思路係點,就咁自己摸索下玩咗幾場黎睇,的確係好玩嘅,不過可能係我唔識玩, 感覺好似比起rogue嘅其他deck黎講,好似就弱咗小小

台灣班streamer比人擺左上reddit話佢地win trading

台仔ON撚柒鳩

好明顯比自己人報串 啲英文

最on9應該係開緊台搞
真係ip都唔洗check

最on9係tommy唔撚醒水

btw
本身已經多fans送頭扮斷線
再加埋之前有先例(bz提到有個台仔投降送鍋貼Kuonet 兩個人齊齊禁賽)

bz捉到

合左套DECK 今日R20上R5

心爆牧打控牧術係好打定唔好打
都唔講琳恩
DK 術每turn 回3血，DK牧每turn 打4血左右，有時2血或者打唔到
基本上紅龍出之前DK術可以維持滿血狀態
噴完下turn 術法術石+英雄能力殺紅龍上返25血
點打
仲未計可能有盾, 甲蟲

大家D雙聖有冇落瓦蘭尼珥???

上次輸fatigue 係咁補3血

速mage

術補3同時牧扣3
加上尖嘯加厚術牌庫
fatigue 對牧不利

控牧除左mind blast combo
仲要用433 848拎場優 令佢無得順rin / 或者用張搵spell黎搵自己 每turn刷6度

推

亞服80金互換
Tai #3887

勝騎舖場buff怪真係亂玩都嬴 幾時nerf

我覺得55波 你有時間去收集心爆 又有強力手下打到佢去斬殺線 (講緊未切琳恩)
佢切完琳恩 你又唔齊牌既話多數輸定
琳恩打控制系牌組真係好勁

646 收佢皮啦

sor已經nerf左
不過仲係屌打

偶數查殺生物法點睇?

淨係放炎爆?
有咩強勢既地方

Reusss#3908

岩岩打左場見人放抽牌書+新傳做combo 放巨人+埋炎爆查殺 製造場面壓力?

不過弱點係除左以上手段外就冇任何場面壓力

一唔用聖就打得好痛苦

放抽牌書6/4/4翻出黎既話點算

咁都冇計

暫時已經8勝了 淨係輸左俾同行

都係玩聖騎算 輕鬆自在

亞服80金交換

aabaa#4266

亞服80金互換
William#13442

聽tommy個台睇na比賽
佢地係度屌緊dog打錯na果面個chatroom仲讚緊dog果手打得好好
睇得出pro player同一般玩家既差距

大家互換80金個陣會唔會認真同人打兩場定係咩都唔出等輸

連登無人討論比賽

新手想學下野一齊討論下

呢副 我見thijs頭2日玩過幾場就收埋咗

邊場？

諗緊合唔合隻711玩otk pally

想玩就合

而家仲點樣OTK

除左官方channel有無邊個youtuber有做技術分析？

zola+2隻454返手

點確保唔會禁番同一隻出黎

通常再加隻334 refresh hero power
有佢+有coin會易贏啲

要wild先玩得喎

334 battlecry

唔好咁多幻想喇
咩deck都打唔贏

有冇d用腦既deck又快上R5
用緊odd warrior幾enjoy 不過真係一場20分鐘

even Paladin

要用腦呀

Savjz之前打tavern brawl 12win

我講任賊要用腦會唔會俾人屌

用唔用腦好主觀
有時覺得玩control deck 反而唔用腦，有牌乜就出乜，而且容錯率好高。玩快攻要諗好多野，例如對control幾時要鋪場又唔怕比人board clear，對面玩快攻要諗打面定打怪，錯少少就已經輸左一場，容錯率低好多。

任賊
博連續抽中控制deck 儲連勝
見節奏法之前即投
任賊對唔同deck 勝率太極端，當自己玩有連勝機制包剪搥就得

屌睇錯用腦
邊有deck 用腦得黎快架
快就即係鬥抽matchup 同手順

最近開始玩控牧 發覺可以同任賊一戰

要快咪西瓜術節奏法雙數聖
用唔用腦個標準點定

所以咪話好主觀
玩開control 會覺得快攻冇腦
玩開快攻就覺得control 冇腦

加左 等解

屌, 我副元素法真係好撚廢

吓
我見親嘅任賊都t5完任
點一戰

每個月都上5, 但從來未傳說過
可以點做

用meta牌 睇多啲實況

返工ing
要夜晚先得

19,20號 亞太區Summer Playoffs
打完之後應該就會nerf

新手手上得副完素法可以點做

轉tempo mage

### Tempo Mage
# Class: Mage
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) 秘法飛彈
# 2x (1) 法力龍鰻
# 2x (2) 寒冰箭
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 秘法學家
# 2x (2) 阿曼尼狂戰士
# 2x (2) 原始雕紋
# 2x (3) 燼火風暴
# 2x (3) 爆炸符文
# 2x (3) 祈倫托法師
# 2x (3) 法術反制
# 2x (3) 秘法智力
# 2x (4) 火球術
# 2x (4) 吸血蚊
# 1x (6) 亞魯涅斯
# 1x (10) 炎爆術
#
AAECAf0EAr8IotMCDnG7ApUDqwS0BOYElgXsBZYGwcECmMQCj9MC++wC7/ECAA==
#

睇下呢副夠唔夠塵合

應該夠

有咩用

係Arena 個到開，無諗過會有橙卡姐

BTW 有冇D 進階少少既建議下

薩副惡魔好撚煩

咩叫進階少少 呢套已經係完整既deck

屌,,,想課...但係咪遲D先課好

對MAGE有陰影, 好似好快又收皮咁

NERF卡在即
等到月尾

等下等下又到8月

咁而家係咪只可以等

岩岩出新卡果陣合左 好撚後悔

法師唔會nerf啦
暫時最大機會比人斬應該係聖騎西瓜術任務賊

屌我都係, 仲要解左幾張傳合佢...

但係咪唔會咁快出新卡住?

MAGE 再NERF 可以唔洗再要呢個職

見任賊sm d控制搞到我都想合番副

黑暗大法師個期太惡
搞到神憎鬼厭

我應該而家課定等埋個UPDATE 先, 反正都未知會合咩

以前freeze mage 又nerf
如果tempo mage nerf 既話應該同而加shaman 同level

等下啦 比著我而加課會即刻用哂啲塵合啲on9野 到時又後悔

經典有冇咩卡係必合

趕住要用?

正路經典包會慢慢儲齊(假設日日解任加brawl)

Leeroy
Tirion
Arcmage atonidas
Preparation
諗到再講

唔趕呀 但經典我好多傳說冇 所以想問吓有冇啲牌係必定要有

我見好多人都會落5COST拆武器抽牌果張傳說 係咪好勁?

Harrison Jones
好常用

呢個patch佢勁在好多tier 1 deck 都用武器，西瓜術，雙數聖，節奏法都有好勁既武器，不過月尾黎緊個patch nerf 左唔知仲有冇用

如果以泛用度同長青度計,我覺應該係Bloodmage Thalnos,Leeroy,Harrison Jones

算唔算好關鍵? 落其他拆武器取唔取代到?

211果張勁在喺邊? 我成日都覺得好似好冇用咁 一落場就比人解

勁在好萬用
前期用黎抽卡，後期可以用埋佢個法術+1

長知識
但如果副DECK唔係玩法傷的話 221死聲抽牌係咪可以取代佢

係呀

等到幾時好

至少等埋佢月尾個patch先啦 到時個meta 唔知會點，到時先課再決定合啲乜都唔遲

你依家無需要用到 就唔使合住啦
留塵 需要先合

互換80任
manop#3756

抽pack抽咩好 經典？

加左，換左未

未 係咪大往生老師

幾個月冇80g 任

80金任有無人想食, 唔駛互換
見者先得, 留完ID請盡快online

deysemerolin #3261

已解完

控牧打控法好難打

有冇美服80金 互解
戲言玩家#3364

今次個nerf 都幾合理，估唔到暴雪nerf得幾正常

雙數聖冇左集結好似差好多
單數聖有集結又唔見得好有用...

大nerf簡直

mage無改，係咪姐係可以放棄

睇完nerf卡 單雙聖都用唔到集結
到時應該得番魚人聖
btw偶聖冇集結 我覺得都唔會弱得去邊 咪當係中速牌組咁玩囉
而且唔會再限死某一套 我覺得係好事黎

本來諗住講控牧會成為新毒瘤
不過睇完任賊改做44就想收番呢句
控制牌組入面本身都係得控牧同術可以同任賊打下 e家咁改控牧打任賊應該會難打超多 控法打就唔知有變易?

變44 控牧都應該有辨法打贏任賊
控牧一隻848飛龍可以頂兩隻44
暮光飛龍又係4攻
任賊爆發又低左
除左變44 DK解唔到44外
控牧應該多左Turn 去磨死任賊

任賊斬得唔夠深 應該仲會留到係meta

我覺得西瓜術可以照坃,除非meta變快

Odd warrior 同taunt Druid 掘起
佢地既弱點都比人nerf 哂

但張1COST 回得4血

We expect that players will experiment with Call to Arms at 5 mana in Odd Paladin decks, but we don’t expect this card to have much of an impact. This is because Odd Paladin can’t access 2 mana minions (meaning Call to Arms could only ever summon three 1 mana minions if played in that deck).
擺到明斬雙數 斬完單雙都唔會用
最多比落魚人到

咁搞法好似都係玩西瓜最好

集結我覺得係雙數聖其中一張key card
無左一定好大影響

回4/8最大影響都係打節奏法同單數獵
打其他快攻最重要都係可以切死隻怪 有血回係bonus

西瓜打快攻好多時就係靠果8血救命
不過認同對其他matchup切西瓜黎講影響不大

睇下咩快攻啦 多直傷果d回少4血就大影響
對鋪場果d回4回8都無乜分別
都係睇你解牌黎唔黎得同埋5/2/2開到咩demon
5/2/2加cost先最傷

屌, 搞到我而家都唔知課邊PACK好

budget幾多
之前開過咩卡

諗住40 PACK 嫁JA, 都有D傳既

仆街遲啲一多taunt druid又可以收返埋幅bs mage

睇deck,冇card draw嘅control deck好難唔落呢張

4/4
我寧願佢繼續5/5 token/回手再出唔會變5/5

依樣應該要改成個爐石既系統
暴雪改賊任只係希望佢既優勢match up減少
個meta仲係多控制既話任賊一定繼續留係度

無集結 做唔到快速堆兵
逐張逐張落無場優

但任賊有補血個隻嘛 然後賊DK 又輸得

任賊應該仲玩到掛 變44 SONYA好似仲好用

想知那迦係咪唔會回粉

集結可唔可以全數退 我之前開到一張金

好彩忍到手無砌even pala,咁樣削一下集結即刻全副deck唔使用

其實依家55
牧師前期咩生物都放落場 靈視搵傷害
解5隻 任賊解完都比牧師打到頭破血流
再法術收頭 變44應該易打左
而且213係衝刺唔係衝鋒
場上無怪 213都補唔到血
44 DK牧兩下天生技點得死
理論上變44唔會差太遠

所以先要轉打方改變牌組方向
我上個月就係用得1張集結既聖打上去 雖然都係有放1張 不過重點唔係佢到
我之前既打法係慢慢解場拎優勢 打得好中,慢速既feel同e家瘋狂鋪場既玩法有d唔同 不過我果陣係食住快攻同德上分 e家就唔知了 不過天敵術士整體改弱左 話唔都可以一戰

我覺得最大問題係牧直接少左1t既時間
dk同心靈尖嘯可以比你拖多1t時間你去點到佢入斬殺線 e家就得番2張心靈 變相後期選擇難左 可能仲會出現連dk都冇時間變既情況

除左第一彈d卡之外
好似好耐冇見過有卡要畀人nerf兩次

冇左聖aggro,多左控牧,術又廢左

咁睇淫賊會幾吃香

其實pally應該要轉返玩midrange 即係單雙都有 call to arms 5 cost都仲係幾勁

我覺得表面上係少左DK 1T
但433 加火占1法術係可以燒死44
而且衝鋒變44 4衝都係得16D
死既機會變細左
前期用生物打多D傷害 應該係有機會
雖然44 DK係比較難搵機會變
要控好個場 先可以變
唔似依家對面解完任 一個DK清場
不過都係要等改版先知咩情況

魚人聖應該仲有生存空間,集結遅左但魚人靠2/2/2同3/3/4應該都鋪到下...掛

Lacky改到變雙數
又可以避免之後單數術會太強
好神奇

有無巴打教下小弟teempo mage張血法師落ge時機

我, id: Kit＃3399

換阿曼尼我覺得強d
血法係經常性卡手拎黎賣咁款

味聽過單數術
雙數術都玩過一陣，啲勁既惡魔全部都係單數，所以唔洗諗

試過咗1副無用call to arms嘅even pally
2mana 留返 amani, 改入秘密人魚, buff怪做33, 響鐘+1/+2echo, 仲有隻人魚死聲拿返 buff牌
4 6 8 mana無咩大改動, 係入咗隻646
對慢過你嘅都係留到怪嚮場上
不過打單聖應該都幾慘

我預感會有更加多單聖bm狗
唔係多咗張牌, 係雙聖同術都比人nerf

aggro聖明明係單數騎
雙騎1d都唔aggro
次次都打到十幾turn

術比人nerf 啲多左人玩長城德同單數戰可以抗衡啲單數聖

最撚憎單聖 但呢2副都好貴

80金互解 Tnn12#3325

玩control 不嬲都好貴 唔係點會咁多人玩快攻 你估個個想場場5分鐘定勝負咩

加左

accept左

80Gold #41801 Blue
Asia

任賊咁都唔死嘅話
節奏法多啲送佢一程啦

雙數聖冇左集結 冇得濾牌咁我玩返普通中速唔好？

Cube still op

係
而家張1費開西瓜而家有一半場數都俾人食咗架啦

睇下術死快啲定切到西瓜快啲

粗略估計patch 之後個meta

所以話之後

術單數=無傷hero power
無aoe 無DK
可以點玩

Cube應該改食一召一囉

紫卡同垃圾卡嘅分別

呢隻可以食對手
跟手進化渣都冇

準備合控牧

有張金alexandra

call to arms 太惡

4費打6費出嚟, 又鋪場又濾牌, 斬都好應該

利申: 毒瘤

alexdraza都啱音過你呢個

係咪可以合張任務黎玩之後原價解返?

紅龍 藍龍 vancleef

好似係

LSTGD#4152

虛線咩意思？quest rogue hard counter odd warrior喎

個app 問題 虛線實線冇分別

控牧到底放唔放心控好? 放左又會對咩matchup有幫助

好似淨係打牆德有用

打arena 對面法師出dragon's fury 點知冇曬法術係deck 之後rage quit

互換80金, Philipc#3111 Asia

已add #3218

我想問月尾改版係唔係得果幾張卡可以退足塵？

係

新手想問下啲金幣點用先最實用

有心機打又識打既咪競技場
唔係既話都無得揀淨係可以買卡包

漁夫喺arena 好撚勁 之前靠佢carry副廢deck 上到9勝

點先可以靠佢carry
tempo輸好多喎

可能係我好彩，好多時對面turn 1冇出牌
然後我turn 2 coin 佢出黎
之後果幾turn 係咁抽卡，打到對面冇哂手牌 之後輕鬆嬴

但係照計輸哂tempo既話抽幾多都打唔贏

屌，even paladin 冇call to arm 點玩

味必輸既，想象下

如果對面turn 1冇出牌，2mana 果陣用法術解你隻漁夫，咁場上乜都冇，下turn 到反你出牌，唔會輸tempo.

如果對面turn 2 直接出怪唔理隻漁夫，佢要解隻漁夫至少要turn3, 最好既情況漁夫已經抽左兩張牌，之後大有機會catch up 反

正正經經做反一個mid range deck

改做6魔都冇咁嬲，5魔單數又冇用，普通mid range聖不如玩spell hunter 又唔夠control打

未

T1 又大洗牌了 都係單數聖好玩

有冇人玩親西瓜術都成手惡魔，查殺德就頭5round兩張1010

卡包嚟講有冇話買邊個會比較好？我玩開聖騎都算算地快攻

買新包啦
舊包有每個星期大亂鬥送

亞服80金互換
reusss#3908

竟然唔NERF術士DK
戰吼幾勁唔使講啦
英雄能力打三滴回三滴 一邊解怪一邊回血
能力打頭又直接拉開6滴血差距
用快攻中速好少會殺到變咗身既術士

岩岩打左隻偶數查殺聖 好撚痴線

唔好質疑bz
一定考慮過先會唔nerf dk

因為BZ考慮過

退兩藍兩白嘅塵少過1橙

新手一問

依家淨係夠粉砌左一套 spiteful lady in white

spiteful summoner改高一COST影響大唔大 駛唔駛棄DECK

剛剛加了

如果淨係爭spiteful summoner就合左先，到時唔對路先拆，但要合其他卡就免了

本身查殺牧已經廢 前後期都唔夠勁 依家改到7費 中期都冇埋

我已經成套合左

咁仆街咯

玩控牧吧

改玩spiteful Druid 勁好多

仆街張牌咁op都唔比改

張賊任有幾屈機先會被人nerf兩次
設計個時無諗過既咩

nerf完第一次消失左一排
估唔到而家竟然又番黎

改到冇撚用同冇咁好用嘅分別，術士個d咁op就加一魔，呢個成副雙數聖都靠佢 冇佢玩撚咩

咁咪唔好玩雙數聖囉
快攻聖一樣可以落

而家任賊唔係太勁，不過太影響遊戲體驗同埋暴雪唔鍾意自閉deck。係一出個時就真係勁喇，4張就做到任，最早真係4/5turn完任。

佢出返嚟係因為其他deck廢咗好多，任賊先夠打，太多勁卡退還境eg菜德/單卡牧，女巫森林都無乜key卡/勁卡出。

唔關遊戲體驗同自閉事啦
係既話就會直接NERF到玩唔到

odd pal 大buff

traven bawl 兩幅盾流druid
3mana drawcard上盾加giant
1mana +1+1上盾加351 adapt

5cost拉3隻1cost好似太慢
未必有機會落deck

會比飛刀手射爆

4張嗰陣最早t3完任
我係其中一個
之後拆咗

我拆左之後又抽番

又中傳

冇啦，玩返shaman

🤟🏽

見thijs玩control shaman 除左tempo mage/quest rogue 屌打所有control咁滯

出返嚟係多咗兩張新傳，易做任好多

向你的女王臣服吧！

果兩張上個版本已經有
而家少左2/2/3同爆牌魚 解任點會易左

削過快攻，個環境都少咗

再有埋213 衝刺吸血

根本只係因為快攻今版太屎/控制太勁
先搞到任賊呢啲專打慢deck嘅出番黎
純粹只係環境問題

任賊都係俾控制法屌打

今次亂鬥又好似幾好玩

巴打你調轉佐?

準備好合返副控牧了

大家落咗邊兩張

飛刀手加聖騎1 cost召兩隻士兵

我法師113 + 原始雕紋 好爽

根本bz就唔諗住nerf 西瓜術
依家個改法不痛不癢
西瓜繼續毒瘤
難為任賊可以打西瓜
就一刀斬死偶騎同任賊
幫西瓜鋪平條路登頂

之後唯一打得贏西瓜既應該得返Tempo Mage

唔睇d外國channel都唔知原來外國咁多人憎aggro face mage.....

我玩控制法，聽到對面叮一聲即刻投咗降

人地任賊解任
控法仲係到222抽法術/315坦

可能佢永遠都5費打7 dk準時到

諗緊合唔合Even shaman

我玩開控制法 見親任賊都贏 不過可能場場都準時上死騎

!decklist

變色龍 + Mind Vision

咁比你會點nerf 4費出2隻?

改做6魔 or 出兩隻

改到4廢 出4隻1cost咪得🤔

張藥劑標準放唔到所以我放左虛無行者，我應該點執

我覺得武器太慢 而且通街都係拆武器 比人食左輸太多tempo
三親王太慢同未必用到
點改等有玩開既答你
我依家matchup既都冇見過裝武器

甲蟲/末日

出一cost咪姐係even paladin冇得用

死影纏繞換2隻甲蟲
藥劑換 1隻744高佛雷 同一張232軟泥

換虛無？

放113有咩用 仲會增加dk復活佢既機率

因為我無其他牌放 無哂塵